鋼鍊呢一幕 睇幾多次都毛管棟

個timing.....

仲有邊套邊幕做到同一個水準？
我仲有諗起數碼暴龍既帽

一野靜哂跟住kick in首歌真係好撚絕

Gundam seed 曉之車

邊段？

金布利同greed走果幕 好撚瀟灑

叫得神作係有原因的

黎黎去去都係果幾張圖
比d新意

以為大哥哥

大哥大...

請出招

呢到我第一次都喊到傻
當知道若葉死之後佢一直都扮冇野咁
人人問佢 佢都話冇事
我重記得佢話
係喎 原來我重可以喊

完全表達到佢做咩野唔會見得番若葉
唯一可以做到既只係喊

咁有意見你又唔放圖？
屌你老母

Pokemon

人造人黎講格利特寫得最出色

講鋼鍊點可以少左佢
大哥哥.jpg

Cross game

乜撚野大哥大

最震撼我覺得係爆門

童年回憶

愛德華爆門同細佬講一定會返嚟接佢個下再加埋ed 個幕先正喎

識貨！
漫畫好似冇呢幕？

呢幕先係

老豆都算係蘿莉控既代表黎
佢老婆識佢果時係細路女黎

密集恐懼...

奧布自爆坐艦上宇宙個段

大總統 史上最型嘅反派
最鐘意佢單人打爆坦克車同埋無左兩隻手都咬住把刀爆落去

點毛管戙法？好少睇呢啲卡通片

極度懷疑大總統原型係薩達姆

咁你入黎jm9

動畫先有，神來之筆

一定最好打，不過老咗

鋼鍊撚
拉

最型係

解鍊金術換返細佬艾爾

一切罪孽都係鍊金術（知識）

放棄知識 先得到真正解脫

其實呢套粵配唔差過原版 甚至好過

大哥哥.jpg

成堆老毒撚圍埋吹奏卡通片醜唔醜

淨係呢一幕 開夠十個POST未

咩嚟？高達？

仆街 引起我啲回憶 又想喊埋一份

神作

應該中小學生嚟 正常成年人都唔會睇卡通片的

開門嗰幕好似仲多

你依個好似cut左少少
我記得應該好完美

有一幕係打爆左父親大人啲靈魂爆返哂出黎入返去個搖籃到 個bb一喊然後入bgm個下

唔計鋼煉最震撼一定要數巨人reiner berthodt 係城牆變身個下 個bgm悲壯到

天元突破好多

明明シド啲歌咁正 點解佢哋紅唔起㗎

你老母拍AV唔記得番號

10年前中學生 依家成年
究竟童年係班成熟撚角度係點樣？
屌女 屌女 同 屌女？

竟然唔係鋼仔爆門let it out 個幕

lm

呢幕真係黐撚線

熱血來講 佢可以熱血成幾分鐘

iPhone 4！！！

仲要加埋let it all out

集數回顧嗰集都好勁
回顧之餘仲做到賀恩漢心理變化

最尾佢老婆出現再播let it out嗰吓

TV版好睇啲

入嚟等睇聖石小子

真 我都岩岩先見到係劇場版

手足有冇tv版段片post來睇下

我反而覺得天元突破大哥死同條女消失果幕先令我毛管戙

天元突破 大哥出嚟喚醒大紅蓮團嗰幕

第一次睇個陣哭𨶙左

屌 YouTube 搵唔到tv版大結局

睇極都可以番睇

唱k小魚仙

我都搵唔到， 唔知點解youtube天元啲片勁少

唔咁改弱佢冇得打啦
分分鐘連父親大人都比佢收皮

大總統原來係手足

我覺得逆國土鍊成陣嗰下

鋼鍊啲歌真係世界級，依家仲聽緊

嘩 巴打好型夠獨特

本身套野一直on list
多謝你d劇透

大哥哥。。。

哥..哥..

過左咁多年 首歌一起都會打冷震

吓 鋼煉唔是卡通片wo

Last evolution
我想食刨冰
諗起又想喊

啱 入動漫台屌鳩人睇動漫
入成人台屌人睇av
入創意台屌人講笑話
入遊戲台屌鳩人打機
入波台屌鳩人睇波

記者無線以前播過
套嘢開頭睇到我勁唔開心

TV版好睇得多, 作為fan覺得劇場版ok fail

都唔算係劇透頭幾集

鋼鍊真係好神

魯路修我都好鍾意

呢個版本係咪另一個 睇開嗰個呀爸係喺另一道門

到底‘光之’代表乜？

舊版足球小將松山校長死個場點睇

恭介 過佢！

不服來辯

其實真是好感人
點解咁能多負皮

冇tv版 比YouTube del曬

摸！也咩囉~~

其實好多幕都會毛管戙 但爛門呢幕真係最鍾意同最有feel嘅一幕首BGM夾到癲

多謝捧場

其實呢套嘢season one同two都好好睇
漫畫都好正
劇情水平頂級
但可能畫風啲人覺得唔靚
套嘢香港冇咩人識

樓豬講緊插歌 你呢所插咗啲乜
同埋經過alicilazion 刀劍就係原罪

Iggy

比人劇透叫柒左
你班賤種d心理果然係難理解d
死全家啦

殺死你班仆街～

鋼鍊有好多個位令我喊左出黎，震哂果隻

整體都係Touch同H2神啲 但當然啦 剩係呢part係Cross game神啲

Lm陣間睇

數暴last evolution
亞古獸加布獸突然消失果下

動畫真係好屈
好少ENDING可以收得咁完整

死都死得串過人

最後艾爾還返隻手比愛德去打交個場都好正
加埋啲配樂次次都睇到毛管棟
艾爾成套野都無用咁濟 係得最後呢下有用啲

播埋首歌喊撚到我仆街
第一集就咁催淚cls

大哥哥

屌你老母十年都來重on list
全世界為著你轉咩？

死全家啦屌你老母on list 狗

利申 tvb播過 睇過一兩集

用賢石打金布利+pride嗰場都算型過下既

又一隻賤種狗
化唔合理為正當聲大大

都唔知你入依個post做乜鳩
依個明顯係劇透post 入來柒

每次睇個陣都覺得佢成日係到拖後腿
有幾集佢係到懷疑自己係比人創造出黎個陣睇到想掉佢落街

你都on9，出左幾多年呀套野？仲on list
其他人點撚知你邊套on list呀

你入來做乜鳩 傻狗

呢樣真

佢講緊台灣大哥大係咪

首BGM一起即毛管棟 由期一開頭冇睇漫畫 估唔到佢地兩個係巨人

始終都係覺得漫畫再靚d

突然彩頁好驚喜

呢個分鏡真係好癲, 動畫永遠模仿唔到。

呢幕真係cowboy bebop既經典 一個發現自己過去 一個就要走 最後得返兩個人食四盤蛋 仲要有首咁好聽既歌 加埋個夕陽真係乜都夾好哂

envy死果時都好震撼

點少得呢幕

笑到我失控

呢幕係熱血 但萊納個幕真係有比人背叛嘅感覺 會又嬲又傷心

太一，真的長大了呢。

呢件事望到赤石男子漢性格喊仲心噏，之後直到茜出現佢好似比起光仔更有牽掛

最爽係拉比重施故技，火上加油，上校喪爆個下好感動同爽快
幫好友成功報仇

特登讓小莤俾光仔，因為佢(若葉)同光仔一齊嗰陣既笑容係最靚

仲有一段我自己好鍾意
赤石同東係小學門口相遇，講返當年若葉死左之後佢檯面有一樽花放係度紀念佢

赤石：「在三樓的那個角落是我五年級時候的課室，然後隔兩間的課室是五年二組。在窗邊由前面一直數的第三個座位，那就是若葉坐的位置了。在五年級的下學期，那座位上一直放著一樽花，光究竟每日是用甚麼心情望著那樽花呢。」
東：「你應該會明白的。因為你們失去的都是一樣，是一個十分喜歡的，初戀的女孩。分別只是兩情相悅和單戀，是嗎？」

真
D靈魂返去身體果時
BB喊聲之後就播歌

你地講到咁感動~呢套求名~想欣賞下!!!!

我都係
岩岩都想搵片POST上黎
不過搵唔到

Cross Game

神

兩套野個結尾互相呼應真係好正

呢幕
艾爾點解咁傻，愛德個下個心應該痛到飛起

安達充出既野都好好睇

無證騎士打深海王

佐為

明明成日放屁俾劍佬聞

愛狗人士不能睇jojo

肉改！！！！

靈魂既慘叫對我黎講只不過係安眠曲

鋼鍊

真係要過01同tri先有feel

即刻down番成套睇多次先
已經睇左5,6次

好sad

高達00
洛奧死個一幕

呢幕當初睇喊到癲撚左

仲有細佬羅洛嗰幕

佢塊面啲格格每次都睇到我毛管棟
我嘔心

諗起命運石之門

8.21呢一幕無論睇幾多次都覺得好正

巴打你拳拳抽擊
想條傻鳩點樣應你呀？

個mimi咁鬼大頂帽阻咗其他人say bye
抵被吹走

薩達姆死嗰時都好型
一路背可蘭經
反而殺佢嗰班戴晒頭套

呢幕真係睇到差啲喊 成個人毛管棟

殘體屌你老母

團長

邊到？

要做好心理準備先好開第一集

吉百利都瀟灑

殺我個frd仲想郁我條女!?

首歌
但係一路都覺得主角好撚仆街
唔比黑鬼走
之後自己有人搵就話 你地唔係無左我就唔得阿？

EoE嘅Live Action Scene

光仔想喊就喊啦
錫返

再睇都係起雞皮

佢個背景令到佢好幾幕都令人感動，有幕係佢飲醉夢見老婆叫佢振作，回憶下以前一齊生活既日子唔好絕望，之後決定出山救世界

大哥大係指以前舊式大電話
因為洪金寶的使用 當時香港人叫呢款電話做“大哥‘大’ ”

利申：離撚晒題 認真jor

點解細型的反國土鍊成陣可以完美阻止大型的國土鍊成陣

但動畫師父坦白都好正
都係有Ed神插入

當時睇到好激動好絕望
埼玉趕到現場嗰下

係都唔出奇 寫作時期正值美伊反恐戰爭
伊修巴爾人本身就係影射緊蛜斯蘭人
傷疤人 = 周圍放炸彈的恐怖份子

首soundtrack

香港點會無人食呀

識

係One堅持要自己畫出動畫
比起一拳仲想畫呢套

劇情

第一段片，白髮女果套叫咩？
第二段片果套尾集用黑白片做真係好正

同最憎人金庸小說劇透一樣

佢自己都係波台狗

真係笑撚到我失控

第一套 diebuster
第二套 gunbuster
應該睇完二再睇一

屌你！渡畫點會冇不過冇咁震撼就真嘅

音樂一出，好撚正

天元突破 喺多元宇宙見返アニキ呢幕

無自來也之死
同埋卡卡西VS帶土
已經FAIL

卡你老母

果幕真係好型，同埋佢真係好貫徹自己嘅反社會人格

你連狗都不如
自己先係唔合理個個

動畫一定係cross game >>>其他
原作黎講我覺得各有各好啦
Cross game 歡樂啲
H2 感情線太cls
睇完真係好難釋懷
能夠將棒球漫畫寫到愛情小說咁撚樣真係得充仔做到

冇記錯賀恩漢用咗幾百年獨力喺國土鍊成陣上面畫咗個反陣，首都大戰果時只係幫反陣埋尾，本身兩個陣嘅大小係comparable

如果佢播返butterfly 真係會喊到崩潰

打大佬播 butterfly都夠

首歌同劇情勁夾😭

個下以為佢會突破限制器
但佢同king我覺得都好難寫佢哋變強寫得好睇

人造人 = Zionist occupation government?

我未睇聖經 你同我講耶穌死咗？

隻狗死仲感動過艾斯一心

用gunbuster個爐去點燃縮退爐令艦隊可以返地球，但自己走唔切要隔地球時間十萬八千年先返到地球
臨落縮退爐核心前同朋友約定返到地球果時會用燈光寫住歡迎返黎去迎接佢地
結果隔咁多年之後，真係實現左約定

成套ova一路都唔明點解要黑白，直至ending

NGNL

推冧咗薩達姆，反而催生咗isis
要打仗推翻極權嘅同時，我哋仲要預先計劃好重建新秩序嘅工作

以為係講大哥哥

鳥肌、やばいす

同意！ 03 同 fa我都係睇粵配
我覺得配音好夾個角色

重試過比大總統正面強行插入

多啦A夢都唔識？

巴打 不如比條生路佢行
唔好對弱能人士咁絕

神作冇人講？

胃痛慎入

師兄，你係咪入錯po，點打錯字都打唔到大哥大啦

波台狗最中意引戰，以為自己好型，我濕了

其實啲人係咪淨係睇過鋼鍊一套動漫

愛德華把聲好match
日版反而唔夾

係呀
佢把聲仲好好J
不過fa envy個配音係柯南個聲優
好似聽緊邪惡版嘅柯南講嘢咁

呢幕真係喊咗出嚟

真治喺明日香病床打飛機

愛荷華大哥

果個時代黎講真係好勁
慢慢追得多動漫 覺得只有幾套個故事係有水準
而家多數賣肉番都唔著重故事

新疆人睇完會點

第一次睇就係睇大結局
唔知發生緊咩事都覺得好正

鋼鍊真係好好睇
睇完真係發覺依家啲動漫都麻麻

無人提暗殺教室

遇怪魔我急於變大個

雖然知佢地最終都會復活。但都係有d 心up

第一集就出大絕
首ED又好聽

覺得粵語版正D

棒球大聯盟死完老母再死老豆

遠征隊除左2jo
其他人全部慘死...

一定會改變
因為我們很脆弱
因為我們會死
我們才會掙扎
才會活下去變得更強
加埋let it out bgm
完勝

其實我自己覺得係let it out首歌寫得好

龍王傳說最後都好正

大哥哥先係童年陰影

睇埋零 再返黎睇一次會更加應受到
到達命運石之門世界線 真係得來不易
btw 玩game會更好

同埋當年好多人棄番 我想係度講一次 呢套真心好睇
當時 成接近十集鋪排真係令到唔少人棄左
後尾我推幾個fd睇返 佢地睇完都話冇介紹錯
希望各位唔好錯過

唔知動畫有冇依幕

比美國屈佢有大殺傷力武器

軍隊入面有危險

覺得吉良吉影好有壓迫感

美美

仲有光仔不斷搵佐為 都睇到毛管棟

仲以為你話大哥哥

Greed

呢幕前排睇返真係睇到流馬尿私心覺得成套鋼鍊最好就係呢個位，幾句對白已經好撚touch，加埋賀恩漢回憶嗰集

動漫狗

你唔講我以為你睇緊Marvel Endgame

其乜q野實呀
唔係下下加個「其實」就係真

數字反映現實
無啦啦拎套低質野出嚟比較
咪食負評囉

有幾難明

又一個活係自己世界 柒頭皮 你老母都係on list比人屌

同樣鋼鍊 同樣係佢
係佢迷惘果一段

成套最正真係由頭到尾都高質素，又冇拖，又冇d睇完都唔知佢講乜既高深野。

真係好正。

好笑帶來傷感

通常最唔成熟果班人最鍾意話人唔成熟，連基本尊重人地興趣都唔識，有咩咁成熟？條友典型思想固化老屎拂

原來又係低智波台狗，睇波賭波肯定最撚成熟

絕對係最頂尖既打鬥戲之一，黑白化+插入音樂既時機都perfect
次次都睇到毛管棟

Gunbuster最神就係最後一話因為冇錢用好多草稿問9成9時間黑白，反而做到有種史詩式紀錄片的悲壯感、而最後音樂起黑白轉返彩色更係經典中的經典。

識波

嗰幕真係勝於千言萬語

呢世都忘記唔到呢幕 原本一直氣氛輕鬆，轉眼間......

禁入黎之前都以為係講爆門

庵野：好彩有設定上佢哋通訊畫面係黑白，咁就可以全集用黑白比人模擬劇中Gunbuster最後目撃嘅記錄片感覺，真係屎忽撞棍

不過真係黑白先顯得悲壯，如果彩色反而無咁有Feel，之後出碟時好驚佢改返彩色

呢度都勁正囉

好鍾意呢幕但搵唔到日文版

正想講巨人呢幕

Lockon..Lockon..

小司機Noddy

bye bye 喲 Iggy

你仲有邊幾套on list呀
講出等個世界忌諱吓

youtube 同精華得劇場版
勁垃圾，改哂動畫嗰啲節奏

鋼鍊我最有feel係最尾同真理deal 換返細佬果幕

最型果句係話
番自己城堡點解唔係行正門

因為佢有人類做本體掛

柒左就走啦
死都要駁好肉酸

睇左第一集之後就一口氣追晒
安達充個啲披住運動皮既青春愛情劇好好睇

妒嫉同羨慕人類擁有既野

個仆街扮低lv帶升害死人有乜好感人
睇呢套垃圾十on9

比著係影射中國，晨早禁咗

仲有咩on list呀 on9仔

套嘢真係癡撚線㗎
一嚟就咁震撼

鋼鍊last 2集D入歌正到....
真係經典

佢老母個西臭架

唔好屌我劇透

起條友底真係專門引戰狗黎

波台狗係咁，成日搵存在感

呢一幕搞到我就黎30歲人係戲院喊到成個人震晒

之後輪到你了

清唱好撚正

喊左了

睇下咪知囉屌你

邊度有全套重溫？

Netflix

懷疑冇乜人睇
就我自己黎講 呢套野 推極都係冇乜fd欣賞
真係得幾個有睇 睇完話好睇

挑戰左3 次都過唔到前段

呢幕睇到想喊仲有個一幕愛德華比scar追殺諗住犧牲自己救艾爾

仲可以有邊段 咪就係個老豆攬住成班官冚家剷
之後留低卡嘉蓮自己一個搞掂奧布嘅傻閪劇情
我真係好想知有咩咁毛管棟

應該要轉地區？

睇咁多年動漫 真係得slam dunk睇幾多次都有個種熱血

睇極都好L熱血

呢一幕. 我最鐘意果2句對白

"因為長生不老所以覺得人生好痛苦"
"但遇到你同一對仔, 我打從心底感到幸福"

我係修茲死之後落葬個幕。
賀恩漢最後起墳前走馬燈個幕，一到返老婆拉佢去影相個幕真係想喊，為一個長生不死嘅愛人留比佢最好嘅禮物就係照片，照片可以陪住佢，了解佢一切就好明白佢點解會喊，無長生不老亦一種幸福，唔使睇住一個重要嘅人老死但自己又唔死得肯定仲痛苦。
仲有因為兩個仔令佢有勇氣面對返小人同佢對抗，成幕同首歌一齊播真係催淚

咪玩啦 套野咁紅都叫冇人睇

你睇下#337 樓主3次都話 過唔到前段
同埋我都係講 我推俾自己D FD姐
而事實有幾個FD就係好似樓主咁 未睇到11集就放棄

痴撚線 笑到
幅圖好仆街

其實佢想自殺果part既自白都好有意思
一世都記得

仲有夏莉比魯路修洗記憶個幕都好正
魯路修好多隻配曲都勁神